請你地尊重容凱晴

係咪要人鬧你地先識收口？
平時變態咸濕係你地自己嘅事，
但係容凱晴係同路人，係專業嘅區議員。
唔該唔好再性騷擾人！
之前已經有人講過，唔該唔好再要人講。

Who?

邊個容凱晴